有無人係馬爾代夫

上星期見港共唔肯封關
疫情不斷散布
所以想搵個地方避
留意左好耐熱帶地方的確係個案比較少
所以去左呢個禁止中国人又零個案地方避一下
利申本人只係普通打工freelance
唔係有錢，但覺得無左健康，有錢都無用
一星期住左4間房，分別2間沙灘屋2間水上屋
2個人機票大約洗左9000(港航+CX)
酒店就2萬幾左右

諗住 住幾耐？

你住咩島我可以比個優惠你等你住耐啲

巴打隻腳好正

呢度因為禁左中国人
真係機乎見唔到佢地
歐美客多
本地完全無歧視情況
不管歐美定本地都有笑容有打招呼有計傾

住多一星期
睇下疫情點

Im not guy

上星期Saii Longa Hilton 同Coco Bodu Hilti
呢星期訂左Rasdhoo同Maafushi居民島
下星期可能去越南

有無機會去 Atmosphere 兩個島，留個tg

好想去

gogogo

有冇咩好野食？

全年係咪5/6月最平？